支持寶礦力行動

少少地買咗十盒沖劑以示支持

真心希望你攪清楚產地同香港代理背景先

可唔可以講多啲

推